其實iz*one牙真是咪畀其他成員當成煩膠

睇綜藝法國佢好多時想搞氣氛/講笑啲成員都唔多想理佢、勉強理佢咁🤔
牙英個次閪佢面應該都無乜機心, 純粹嫌佢煩得濟🤔
利申: 最鍾意呢啲又靚又畀人當煩膠而自己唔知嘅女仔😂

你又知😥

發覺樓主睇kpop係睇得幾細心

牙英晚晚都話佢好煩= =

教訓下佢啦= =

蛙蛙頂唔順佢個樣好正

吊q𨶙到。。。

哨牙真好頂癮

牙真定牙周牙

2個都係...

好想一手攬一個...

我要蛙蛙

正能到..

我愛宥真❤️

牙真cute過牙英好多 好想同佢做朋友

牙真好慘...
好似毒撚畀女神ignore咁

牙真呢樣真牙...

牙你老母

佢仲細個 係貪玩d

嘩=.=

牙真呢種女囝真係好吸引 我渴望與佢戀愛

咁會唔會曳曳

如果佢有呢種色色的念頭 我想我應該不會介意

No色情

only the legs enough to play full night

only play legs no sex is not pedophile

甜到...

牙真貢低能
智商過唔過80

我淨係要小櫻

牙美對腳仲正喎

吊 啲西女人好賤牙

大智若愚姐

下? 仁美有腳?

牙周都閪

樓主好識簡圖

佢睇人係有啲心得的

打錯
牙英先岩

性格會影響埋腳
牙真性格好->腳正啲

咪屈

奈子呢

無腳可以留返時間玩其他野

佢對腳咁柒係咪佢性格唔好

如果奈子有埋腳全世界女人都要企埋一邊
上天係公平

唔怪得世界咁唔公平
因為牙英太完美

佢個樣好易睇厭

哨牙真呢啲女鐘意扮純扮天真...但內裡好撚有機心..香港大把呢種女...師兄們小心..
一唔覺意佢地賣你豬仔你都唔知係佢地...

佢棚牙就完美...

好完美咁突出嚟

幾好睇

y而家kpop咁興擺呢個驗眼pose ？ =.=

牙英同奈子無得比 奈子屌打

我睇唔厭咪得囉

我覺得呢張圖比起驗眼更加適合用來做另一樣野

係咩呢到底

Six玩

...

諗住可能對你有用only 如有冒犯容我講聲抱歉

無可否認係過咗少少我條線

臨射出來個刻控制返自己
諗起始終他還是個孩子

正到傻

咁都叫西
Minjoo差唔多係全隊最好心地果個來

娜璉最撚閪

respect

原來佢係隊員公認最靚女
雖然我同意, 不過以為會係元英

Visual 其實好主觀 好多人都投櫻花
但隊內就應該係minjoo 櫻花自己都投佢

其實iz*one 冇咩邊個特別醜 最多叫唔靚

牙宮份人無乜野嘅
不過講到樣...始終係執出來囉, 話佢最靚自己都唔好意思啦

咁都dislike